強烈建議會員李知恩圖報 改名做李支恩淘宝

以後出post 記得要用残体字

啲IU盲飯平時好多聲出㗎，唔見晒嘅？係咪上晒微博？

樓主幾funny下

又幾幽默

笑咗

遲啲IU仲會同羅嘉良做直播唱難兄難弟

幽默

幽默大C

推到圖報見到

支恩可以同支瑜組成小隊，合唱

妹妹你坐船頭，哥哥在岸上走...

一定大賣

支恩淘寶

李支恩

gchi

高質

李知恩淘寶預想圖

第一次笑葡狗D POST

你唔好笑，你個名都差唔得遠

你都要改名

iu老公係支那人